【921元朗】市民與警員在元朗街頭對罵，市民：「你哋攞住武器，係要冷靜」

市民與警員在元朗街頭對罵，立法會議員許智峯叫警員克制冷靜，遭警回應：「你叫佢哋（街坊）冷靜啲啦。」許說：「我覺得佢 （街坊）罵得好有道理。」警：「抵你做議員。」

一名男子中氣十足叫警員：「返屋企飲涼茶啦，你哋攞住武器，你哋係要冷靜。」、「無規無矩，無啲分寸，淨係識串。」

路西法

抵你做議員?

何議員呢d就真係好議員啦

一名男子中氣十足叫警員：「返屋企飲涼茶啦，你哋攞住武器，你哋係要冷靜。」、「無規無矩，無啲分寸，淨係識串。」

包得仲實過d阿拉伯女人

抵你做議員係讚緊佢定點

係咪葡萄人地做到議員 人工都高過班狗啦
仲有好多特權

諗唔到點駁 就諗住踩人職業 點知

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

傻既,明明做狗先多特權。

抵你做議員

cls 抵你做議員 真係唔識架wo

垃圾賤警畜唔夠人講

擺明串緊佢啦

俾市民鬧下都抵唔住頸
其實俾咁多GEAR同權力佢地既人真係要考慮下佢地會唔會冷靜地工作

鬧得好